溫黛就得人驚 618雨災就好小事

好多人屌天文台前排掛紅雨黑雨緊 掛風球就鬆